Figure討論 (30) 612咸膠開倉 係硬嘅就一齊衝

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass!
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 暫時得三個作品 風格未知（另類選擇？）
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點
過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近
換件式果啲無所謂
如果係合體式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.經過咁多中獎問題之後
Native 定係 Skytube 可以做大佬
依個好難答你
N社本家同S社其實都成日派獎,優點都各有所長
N社敢玩啲,會製唔同畫師嘅膠嚟賣,而且姿勢選擇方面真係可以用多姿多彩嚟形容;
S社其實係上句提到原畫師同姿勢選擇兩點上好鬼保守,長期唔係深崎就TONY,不過近年有改善吓,換吓原畫師嚟出咁。但係原型師永遠都係zac,EGG,HIRO三個係到輪更,就算換咗原畫,副計同面相個輪廓都係走唔甩陣S社味

7.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

Figure討論 (29) 開Post勿忘置頂資訊

勇者無懼FOTS

skytube魔神係邊啲

呢啲?

推

痴線佬又發癲
無啦啦爆

聽日邊到咸膠 想睇下

呢個標題值得正評
聽聞開倉位添馬

啫係魔太郎老師

日亞買用日圓定港紙俾錢好啲？

金鐘

唔該

金鐘站逢年輕人被一字排開搜身！！

唔好帶咸膠去金鐘
會爛

帶啲假鳩去(如果有

諗起之前有條片係用膠紙痴碌假鳩同個水樽一齊
過機場安檢嗰陣迫個檢查員拎出嚟

真係睇到火滾

應該收工坐頭車去，拿拿聲做完啲野補定體力

唔好地鐵站出

figure式罰企

咩料呀 612關鍵時刻當然要開post

冇乜心情玩膠

突 發！！ 警 狗 搜 埋 學 校

大敵當前
留片待J

Lm

3毛負皮？

盲反果啲人係咁 無得救

聽日，大家小心行事，事成後我地再一齊上黎傾膠

要留命，千奇唔好比人拉
唔係到時分分鐘上屋企搜證整爛曬啲膠

掃晒全間舖3m手套比班學生
埋單先知今日手套半價
最後只係用左半隻膠嘅錢

巴打 做得好

巴打安全嗎？

啱啱中環返番屋企休息
頭先香港至中環站好撚多狗同狗鐵職員

巴打們平安嗎

一入屋就睇到cctvb播緊條柒婆個訪問
見到佢個柒樣興到差啲成個遙控器飛埋個電視到

已退回大西北

same

佢老母比狗屌，猫哭老鼠

我係大後方
花生派，所以冇乜危險
有心

好撚多催淚彈，似為幻彩詠香江
與撚過辣雞

第一次支持離題冇人講膠

見ht post仲傾買唔買

本身都諗住做後方補給兵，但之前都係上埋去

今日真係好sad

無出到黎覺得對唔住班人
全日睇直播
見住無還手能力

今日企到好後都真心有啲驚番唔到屋企玩膠雨革果陣都有催淚彈，但今日真係短短一兩粒鐘由政總果邊瘋狂退後到太古
然後啲催淚彈射撚到入灣仔，啲司機都走唔切
我都拿拿聲走人

講番玩膠

6月20日（木）出荷
[img]フリーイング「初音ミク マイディアバニーVer.」JAN： 4571245298072
[/img]

但無位

已走

加油呀各位
唔好絕望住 重整旗鼓再出擊

我都唔講膠啦

今日訓足全日，對唔住咁多位手足

今晚應該瞓唔著
當撻落床到，望下床尾櫃啲膠
再諗諗仲係街嗰班學生

現在不是玩咸膠的時候

依幾日都冇心機留意膠既資訊

好黑暗

你改名啦屌

我都知大家訓唔著

麻煩大家去公海推吓post

都叫做多少推動咗呢個運動

保持信念同希望！
成事再齊齊討論膠。

遊巴正評過雙位數
但仲有人負皮

奇景

冇野做叫下春 抒發一下怨氣

Alter saber 又話今日出
點解我仲未收到message

已經袋定單 諗住今日冇活動
去接佢返屋企玩 轉換心情
怕之後唔得閒去接佢

[多圖] 原來日本都有反送中遊行

家下先係開始,長期戰呀
間中抖下氣傾膠緩和下情緒

又殺全場

想問呢啲算唔算sad件
想問可以點樣講gsc講? 話出現色移 要求寄過舊零件? 要唔要孤仔張單?
唔該晒

英文email gsc
比埋呢張相
比埋件膠既名，廢事佢寄錯件
唔洗單

網頁內會教你點填
仲有海外地區唔洗寄回瑕疵品

唉 sad多件

唔該晒 星期六去搞

終於上左色，但好似有啲怪

Flare新廠？

上完色感覺mama地

好似係later分家？

但係係由GSC販賣喎

仲有隻異色白衫版

雙入

岩岩check返官網
兩間社長係同一人
我應該無錯
但點解放係GSC賣就唔知

有米巴打
我等多啲圖 二簡一

隻later瑪修又delay啦

gsc 雜貨鋪黎 擺係到賣應該版權問題
gsc經商仲好啦 自動update delay同派貨

PULCHRA咁快想出晒八月的棒球甜心

tosh 以前啲角色會唔會出figure

動畫又低成本 膠又低成本 唉

黑獸6月21

今個月第五隻
Native 第四隻
仲有十一隻未有消息

孤仔快啲到貨

日本仔到咗貨？

琴日出荷

有冇機衝現

米青有現 $1344

屌 孤仔又係最遲
米月都有現 孤仲係未到

孤呢幾日到左貨冇通知，擺工

我去左舖問

有無人放 黑獸 訂單

21號出去旺角衝現啦
話唔定好似筑紫麗咁 旺精賣左成個月都賣唔出

啱啱native收左我錢 依家等運到

今次個盒實大到仆街

欣住俾警犬/呢到啲巴打周到

無野玩玩另類膠

我要見指揮官！

屌原來訂左日版
又要等多幾日先有膠玩

呢個而家炒到幾錢？

今次對好多販民改觀
尤其鄺神
但相反熱狗蟲泰

連運差唔多1k左右

咁大盒
下個月ami個箱又分兩個

狂三同電姆究竟仲可以出幾多款

近排狂三發力追返雷姆
不過雷姆個堆景品係唔係近年出得最多嘅角

狂三正d

有名你叫賊船

有冇巴打有經驗native online shop 訂野

點解海葵同黑獸一出出荷日期就即日收我錢
但哥布林女王到依家仲未過數

但呢度得雷姆教無狂三教

咁唔一定有教先受歡迎

狂三教徒

未試過你依個情況(正常都係確定出荷日就過數
試吓直接問客服

琴日send 左E-mail但未覆
我怕因為我之前落order 時嗰張信用卡cut 左
我改payment 改漏左
佢過唔到數當我棄單

香港上唔上電影
翔子

同你一樣

細佬後追左兩隻Native咸膠
聽日行街前 拎黎玩玩先

有巴打同我一樣都安心啲

早知唔重新set多次credit card 啦
又晒左10yen

追左邊兩隻
Post 圖上黎比巴打們睇下 打下氣

等圖

次次都要追先會比你

麻衣個笑容好邪惡
翔子塊臉都有啲奇怪

今次想入

但前題係打完依場仗先再諗

麻衣成個伴娘咁

BTW 狂三20號出荷

賊船可信？
呢個價有啲心動

心口心細下都係訂左
已經好多隻狂三...有d後悔

但露腳 淫好多

終於見到皆旺賣咸膠間鋪，原來我次次行過佢都冇開鋪

婚紗要既係仙氣
要性感既我買兔女郎版啦

咩廠出？

屌 初音同狂三要一齊找數

兔女Freeing之前開訂咗好耐啦

頂
睇完記者會
大家識做啦

終於拎左啦

咁係咪要我比張孤仔單佢

係唔係佔地好大....條裙好似好大

我係咪去孤仔到叫佢比番張單我就得?

係
同塊面有啲角度限定
某啲位睇 塊面好似比人打腫左咁

多圖唔該

搬緊屋

求期拎出黎望吓有冇大sad就算
小瑕疵都幾多 大sad就冇咩

大A都多小瑕疵
開始擔心黑貞

大A係咪愈黎愈參差

不過就咁睇和服真係靚

搬左成日屋
自己啲膠剩係搬左土人
Figure 全部仲係舊屋

冇咩問題，係訂金高d

無俾警犬搞咩

專車接送

我個隻仲係AMI度,下個月先有得攞

主要係衣服邊位有啲蹭漆
面有一點黑點

好孩紙不要點開

後面黑色緞帶........那有位
同白無垢一樣
同埋見佢曲左, 一定要用佢個地台?
有無得拆個黑色位

可脫?

向殉義嘅烈士致敬

香港人一定要十倍奉還！

冇 除非你拆爛條帶
同埋緞帶係支點 冇咗企唔到

Rip

我地會幫你報仇

10倍還比港共

林鄭你得黨性 無血性 無人性！

個嘴

聽日過去鞠個躬

係日本旅行見到
冇訂到衝動買咗
不過因為免埋稅，成件事重平過係香港買

RIP
返到嚟即刻去鞠躬

佔咗你個喼位置都係問題

其實Ami或港訂都係退稅價
不過你可以用咁多位抬隻野返黎慳個運費嘅

係退稅價咩?
唔太覺係

清算左自己
9月2隻
11月2隻
出年1隻
有排無野貼

非也
我計完條數隻野先千一咋喎

我上次係同佢解釋翻話我地攞貨係要用單換膠
再影左其他單比佢做例子睇
跟住佢就話可以幫我補件

我啲單多到懶得數
今年基本上一個月兩三隻
今個月已知嘅
就21號兩隻 27號兩隻

咁咪幾好

仲要4隻都係native
期待已久嘅黑獸同七海葵同一時間到

下個月2隻
下年一隻
少到

其實日本衝現係咪容易
我對上幾次去都係搵中古未開封多

因為有啲人買左現貨先後悔
就即放比啲鋪

放放膠打打氣
其實前排行左秋葉原 中野 同日本橋
膠既價錢都係偏貴
咸膠就隻隻都炒
所以忍手無點買
返到香港就用FB同Carousel收左兩隻Native同一隻Orchidseed全新未開

ALTER係香港既批價係高左,所以香港鋪頭訂既會貴D
AMIAMI/日亞就同你係日本買既退稅價一樣(講緊預定價,唔係現貨價)

除咗閪多士之外
仲有邊隻呢排開訂/就快開訂的鹹膠推薦

想入多隻

膠布妹同物第二村人

BINDing 兩隻貓 Erika
Native 公園妹
Rocket Boy 禮物妹
STP 春梅
Skytube 花園 姫香

個人推薦Erika

有冇人有用過精品支防油水

佢有送過比我
但唔敢攞啲囡囡試 驚返唔到轉頭

正路阿 成千蚊舊膠
啲咩神仙水 唔知頭唔知路
點敢用

PVC出油用橙水清好正路 個支野功效一樣 唔洗咁驚
BTW 快d一齊塞爆港島啦

210萬人 10粒膠幣

想問個盒大概幾大 係咪同黑saber 個盒差唔多大

有無人等緊orchidseed帝都聖女上色

係咪今日出去攰得濟睇啲圖睇到眼濛濛

累

大家辛苦

等緊追禮服黑貞現

今日出荷

未講幾時
又未講延期
等待,並心懷希望吧

零使隻露易絲有無人買左

aniplex邊到上網訂好

是咁的，想問下呢隻野訂得未

你係咪坦克佬
全滅未

唔洗sell Xperia 1???

你又罷工呀？

使撚sell咩
我只係一個sonyfanboy

個post推得咁慢
證明膠post既巴打
都好有心

佢好鬼 呢啲時候又坦克又警察

好似幾正

琴日行左成日隻腳好酸

連打機都冇心機
之前日日打一兩個鐘

何況開箱玩膠睇情報

丁都好耐冇打，點解？因為日日都屌班狗同狗官老母

訂

我第一次酸啲
琴日還可以

只要係玉藻前我全部都要

想問一下之前有隻native的蘿莉
坐係杯綠茶雪糕入面嗰個叫咩名

甜品妹

google“native甜品妹”搵唔到
或者有冇啲官方的名?

乜有呢款figure咩?

呢隻

2019年6月發售→2019年9月發售預定
「阿爾泰爾 森羅萬象」
（JAN：4580416940696）
「阿爾泰爾」
（JAN：4580416940702）
「榛名 購物mode」
（JAN：4580416940740）

仲有一堆delay

話口未完就公佈左DELAY到7月
預計LATER黑貞同GSC白槍都會DELAY 7月入都仲OK

果隻唔係Native
睇上幾個post 啲圖啦
有人貼過

BINDING 細比例

阿爾泰爾呢隻本身已經要等一年左右 依家仲要delay 有現貨睇下做成點先

佢講果隻著和服 食抹茶甜品

有個杯裝住果隻

大家話唔知間廠做唔做得掂

應該唔係 嗰個係坐係雪糕杯入面

好thx我再睇睇

套野而家應該無人識

姐係邊隻

正架re creators 題材創新起碼唔洗下下睇異世界穿越

可惜眼高手低re talker,明明題材可以好好發揮

re creators想佢出紅毛

個陣奈須蘑菇話睇完3集先行
聲稱當季神作
點知

虎頭蛇尾

都有幾幕好睇既記得，
魔法少女死同作者臨急寫勁紅毛果場

h game 女主

後期角色得佢有d印象

騎士智力掉線

最型一定係紫毛仔

2019年6月発売→2019年8月発売予定
グッドスマイルカンパニー商品
「レイシア 2011Ver.」
（JAN：4580416940641）

又delay咁耐

條女冇左放棄思想

gsc 依家真係唔意外，delay得仲勁過alter

我記得果隻WF展新品
你key word都未必搵到
畫師無記錯係Blade
搵blade可能有

依隻？
綠茶果隻好似Skytube既

唔係

佢食抹茶🍵甜品架

新膠

又出異色

出3好過啦

但白色版都幾吸引

撤回！！

哥布林女皇 終於收錢

佢啲通病有冇改到

啱啱收到message
早知唔重新入多次card
晒左10yen

通病件上次回收換曬啦

1蚊姐

佢話唔扣嫁wo

講下啫
不過真係嚇死我
幾驚真係改漏左 仲要係一對一齊改漏

撤回垃圾吊帶！ 撤回！

頸位都有補件

虛位？

有人有問題 有人冇問題
唔算通病 運氣問題

商品名稱：らたまパフェの白玉こまめ
作品名稱：by しらたま

無位啦

有白色ver 1
入埋白色ver 2
等白色ver 3

呢隻真係好可愛

一隻 delay 去7月
一隻 delay 去8月

有蘿莉就有貓巴

終於有閒錢買figure

我都入左兩隻算係loli既Native

共犯

呢個連林鄭都connect 唔到我地

同你共犯 我怕比人拉

光速割蓆

唔好話香港
連美國都捉你啦

依隻係？

新人入坑了 多多指教

冬月茉莉 ver 2

唔會掛 不過呢個蘿莉我買定了

睇到元氣開緊訂再販1:1雷姆胸像

唔該哂
後追全新好難呀

忘記過去 努力面前

歡迎義士 一個都不能少

fb同carousell搵搵下就有
利申 成日後追膠

巴打應該自重下

自漬下？

用藝術既角度黎欣賞
大家唔好誤會

好想後追冬月ver1,但而家追到都應該一係比人j左無數次，一係出哂油
話時話ver3會係咩樣

唔駛講咁多
有咩留返同講

仆街
maxfactory邪ヌ正裝去左七月
依家七月成七萬幾yen

wf有show原畫出黎

第一次訂 唔知會係點

Ver 1 唔係好耐嘅膠 唔智出油嘅

尼巴好似FANS黎 問下佢

我搵黎搵去見得佢一間開
另外果個數字野 double 價錢 睇現貨又唔係油得好好

我都未幫襯過呢間
但上次夏蟲隻醉貞GK寄到黎隻手斷撚左有陰影

你有無叫佢補件？
佢果次 唔記得寄地台 即刻順豐寄過黎

冇呀 衝落日本城買支AA膠自己痴番算
不過支野都幾堅..DISPLAY到而家都冇乜問題

樹脂件好似係易斷D

第一次訂AmiAmi , 幾件現貨加件8月預訂
揀左combine去8月預訂一齊寄
之後收到EMAIL 叫我而家俾現貨錢同運費
咁係咪正常架? 定佢幫我分開左搞

只能一個月一個月咁寄
佢依家幫你拆左做6月,8月單

諗深層,邊會幫你HOLD件現貨2個月係倉咁好死

謝指教

唔該哂
我都係y拍 旋轉 面書搵
旋轉見到有間好平 3百幾 daiki 九條詩穗全新
懷疑係咪淘寶國產膠

考慮緊amiami 定 舖訂好

買膠係要俾下學費做下功課

但對夢子再販有啲興趣

香港人俾咗幾多百億嘅學費
又高鐵又領展又沙中線又天價天橋

普通咪出舖訂

好彩忍住無後追

個口成個小丑咁

係唔係得我一個覺得套野D顏藝好正

會唔會同ver.1一樣搞多個紅色，想當年動漫節都有出

漫畫畫得顏藝好靚

講起我漫畫好耐無睇
遲啲追返先

想問下EMS可唔可用選擇自己出郵局拎？驚平時屋企無人收唔到

顏藝無人夠林鄭玩

紅唔多襯

無人收咪出郵局拎

係アニまるっ！到買goods可唔可以用代運

照計有，但amiami 冇咩？

少量amazon都可以考慮
計下數

宇宙船訂野點玩法?
淨係可以現金?

見アニまる到寫住係間野限定
amiami同日亞都未搵到有
所以先想問下有冇人知呢間野用唔用得代運

Ver1好J好多

1係真心最好果隻

網上訂銀行過數
鋪除左現金都唔知仲有咩
冇留意有冇eps,應該冇

thx
見近近地行左過去現金訂左了

621罷市罷工罷課

專心玩膠

有改通病
腿部結構改左

到時唔知條縫會唔會好明顯

即係吊帶唔再甩
腳就唔明顯嘅 stocking 都係深色

唔明顯

黑色送補件果陣都已經係咁樣design

黑獸會唔會偷跑

佢撤回咗吊帶設計

Ver3 原圖係脫咗吊帶
驚畫咗又做唔到

支援

原來有補件送

好想要

ver1炒到好貴

ver1 好多假價

中過伏 所以唔再追啦

唔會
想衝現21號準時出旺角啦

白色又幾正

如果金鐘有200萬隻咸膠會係咩情況

不嬲有 S社善後工作一向唔錯

所以叫你唔好亂買二手

罷市日

跟街鋪訂完全唔知有？！個時冇咩留意膠資訊,不過好彩冇咩大問題

點中法？

咩叫假價

你街舖買未必有原廠單
咁你就煩啦要叫舖頭幫你補
所以有得直訂我就直訂

某幾間大舖冇罷市
21號唔返工衝現返屋企慢慢嘆

可惜我仲要等運到 唔係就海葵黑獸一齊拆

要求果幾間舖撤回唔罷市決定
釋放所有被捕嘅咸膠存貨

做咩將膠鋪當做敵人

終於訂咗閪多士
身材唔誇張得嚟個內衣又唔錯

罷市 係要一齊參與
咸膠係要送俾義士鼓勵士氣嘅

原來自膠睇錯撤回罷市

一時衝動 係amiami訂左三隻

我要求釋放咸膠

啫係大家免運費有囡囡收

雖然有人負皮

成日有人偷偷負評

假貨 打錯

我收二手全新 都會問賣家
可唔可以即開 驗真假
但依隻 我官網睇老番情報
見仿真度幾高
所以我都唔敢收

之前岩岩入坑就係因為佢，去左信和買，買返黎先發現個塊鏡好糢，d接位好明顯，下身換件係同未換一樣 ，睇返個盒冇鐳射label

信和好多假野

得罪講句
支那淘寶仲穩陣過信和

其實去熟去慣都好易分邊間賣老番
但新入坑真係去沽仔 精粉算

咪一樣 要睇實物圖

你淘寶收到假貨可以拒簽

迫人退貨
使唔使寄返件假野比人

比堅尼甲

突然富貴

送貨都要簽左先開盒手check架

Btw 冬月1係咪13年出？出左咁耐如果仲係未開封唔會出油咩？
我見amazon 萬9yen 中古考慮緊

咁多位留盒

琴日拎左露易絲，同雷姆白無垢一樣咁大盒
d盒都真係要租倉擺

我收左隻2012年嘅乳神無限 煌 全新未開
冇事

想請教，如果想買D出左好耐嘅膠有咩方法，有冇舖可以幫代買?

有

去集會果陣帶埋啦

果間尼咩屋？

我原色白色兩隻又同vertex隻伊東combine左
又要卡關等公告

你地d figure全部留盒？

等未來光

舊劍正裝

盒控會留
但位置有限

買，全部都買

應該都係睇有無位

13年都早
我零幾年既都照買啦

個support 位條鐵枝

佢模組如果比例無錯

未來光真人有H級

十三算屋

娜同尼唔同架啵

條友真係唔識架wo

娜9屋同尼6屋
一個6一個9

冇錢冇位個時 隻隻睇落都好似好唔得咁

其實我係唔係一個好幸運嘅人

無蛋蛋 美中不足

閪臉就會買

其實真係造工問題

面出事

各位師兄咁癲，你地去邊追
隻冬月ver1 2000蚊全新好貴

你睇amazon個價?

暫時都全keep

尼係邊間 我真係冇聽過
小弟孤陋寡聞

佢地講個間伏店黎
你想搵咩

聽下個名都好 可以留意小心下

好唔該

Yes

我第一隻旗袍妹

白茉莉二號機
呀美呀美連B2卷軸 你地要唔要

以前啲figure 柒柒地

[img][/img]

[/quote]

如果河駿屋買點睇

考慮中，但掛布我麻麻啫

佢果啲算唔錯

會訂 冬月 諗住全套都買白色
ver.3唔知要等幾耐

唔建議後追

環保掛畫
上年入左

下次WF gp03素模應該出到

呢隻gp02 白色似係想做吓勢

Why?太多假野？

一係等下振光開倉
C3參展囉
有機會有賣既

駿河屋
好似有無開封都唔寫比你
去到鋪面拎起隻野黎睇
都要再三考慮 更何況係寄
如果你係amiami搵二手有A - B
我就覺得可以買

咁代買現貨有邊間係唔伏?

咁姐係要等 仲有冇其他方法
駿河只寫中古但冇描述實際情況

有冇人買過Native之前出果2隻nekopara 貓娘 做工如何
新果2隻想訂又怕中伏

有冇巴打知道Vertex 有冇試過延兩次
隻伊東仲未有消息
考慮緊好唔好拆單送左兩隻q-six扶他先

5月

呢款就咁睇又做得幾好

好撚悶
要等多個幾星期先有膠玩

你咪玩下啲娃先
換下pose

金鐘有膠派

七海葵 大陸偷跑左

放心唔會中伏

7月一堆數找

其實諗緊買唔買多隻dd尼祿

Bam

要幾錢

正常市價一隻八千左右
但買之前要考慮好多野
所以睇定d先

有冇師兄幫手睇下點追冬月ver1
Amazon, 駿河屋？mandarake冇

如果1/6實買，可惜

巴打佢
冷靜唔到

【発売日変更】

2019年6月発売→2019年12月発売予定
「薙切えりな」（再販）
（JAN：4580416940672）

試下fb 出post 收

旋轉見有人賣， 2000起跳

尋晚買左初代同班 有少少想後追之前果幾set

支援義士呀

佢被控bam圖罪

再販都遲半年？

太貴 可能考慮駿河屋

台灣都偷跑咗

之前fb gp 千四收左隻白冬月特典版

你有訂咩

官網訂

同官網訂
EMS星期一應該到掛

唔係香港 只好訂官網

fb/旋轉收
即場開箱驗閪

駿河屋玩法又唔同，佢寫中古個d都開個既，未開封先會有註明，冇記錯就應該係咁

全新冇開
喺窗口望下 check下膠紙就算

係咪聽日黑獸有現貨？
衝現貨

連仔係咪唔再撿控bam圖義士？

好大隻

怕老番咪即場開
ver1 高仿品咁多

火影FZ出面有POST講

搵到了 沉到好底

真係有人咁勇咩

細佬收Native兩隻都係MTR即開黎驗#hehe

邊兩隻先

繼mtr驗新田由比後
膠post 又一勇士出現

我係依個post有貼嫁

睇黎連仔唔搞膠post

保證唔檢控，無條件釋放咸膠義士
取消咸膠相係bam圖嘅定性

200萬人嘅民意

搵日本人買囉

Fb 見

下次叫議員去監督過程
幫義士驗咸膠

驗咸膠好似交收毒品咁

開箱時high過毒品

621 咸膠研討會 請一齊參與

「ラフタリア&フィーロ」フィギュア化決定！！

一望到右上角嗰logo

灰模隻雀都有啲怪，塊面

不如話隻肥雀根本應該做坐係度呢個表情LA
構圖食左屎

因住比隻野踢

係咪想俾人踢蛋蛋

一直都想佢出肥雞,點知個樣咁

冇表情+鬥雞眼

好正 但好貴

泳裝麻麻 校服look先正

Later係貴啲

現閪形
出黎啦 自由閪

靚係幾靚
不過太少布

少布都有錯？
話明泳裝

少布先好吧
多布就要可脫

少布都屌

我覺得係泳衣設計重覆
呢一點先係唔買泳衣嘅理由

香港一樣

少共啲人就唔理 最多遊行吓
太共就會想脫中 但都係遊行吓舉吓牌

又做乜

泳衣唔少布 叫咩泳衣

講香港將來可脫 但未係時候

有啲貴

點解咁講 呢個係平均價

如果係GSC我會覺得低
但UC

有冇人會訂薙切兔女？
接近500mm好高
但個body真係好吸引

咁就咪撚買啦

春梅先13000

不嬲唔撚買UC

日亞有退稅+1100yen dhl

貴撚到咁重要UC不了

高雄13000 yen only

狗屋39,特典版

「早良 綾香」「穴山 芽衣」「赤坂 ルイ」「もも(仮)」
2019年6月 出荷予定 → 2019年7月 出荷予定

綾香同赤坂延左

今個月得返14隻

訂呀

呢款兔女傲嬌味出到黎

利申無訂
淨係訂咗csor

退稅後都15700yen
諗諗先

發覺自己係ami買貴哂
日亞件件都平千幾yen

交學費了

有日亞一定首選

知唔知呢D 卡包 邊度可以買到

阿尾呀美

順便買三上悠亞咸卡

南亞

黑獸個盒型到呢

巴打衝到現

圖呢

衝到， $2080

一收工即走 誠意衝現

成立獨立調查委員會
加埋圖片佐證
睇吓個品質好唔好

黑獸 傭兵長

我隻啱啱先寄

原本諗住出旺角睇下黑獸有無現
咁啱狂三到貨
我好彩有帶單 上到去比錢先發現差一百蚊
超尷尬咁放返底 衝去ATM拎錢

Alphamax

幫Skytube 集資之餘
又可以升生產技經驗值

訂左3，4隻b-style 蝕4-500了

巴打快啲開箱影相比巴打們睇下實物正唔正
有冇貨不對板

我最想要都係白精靈女王

今晚大家要多圖啦

我聽日都去攞 等巴打你今晚po相 止吓渴先

我回盒黨

女王大人

結束一黨專政

我鍾意若隱若現
一係就欣賞下啲衫嘅design
乜都露曬出嚟

開外盒

獨巴打無買黑獸?

【五等分の花嫁】コトブキヤ「中野三玖」フィギュア 26日予約開始決定！

為左online特典 我官網訂
啱啱先收到shipment note

大家姐呢

俾咗錢啦隻海葵

誠に恐れ入りますが、諸般の事情により、「ヘルマプロディトス illustration by ばん！」発売予定時期を2019年7月予定へと変更させて頂きます。 楽しみにお待ちいただいているお客様へはご迷惑をお掛けし、誠に申し訳ございません。何卒ご理解ご了承の程宜しくお願い申し上げます。

Native BINDing 延完到Skytube

6月剩返十三隻
有8隻已經確定出貨
五隻未知

遊巴快啲開箱啦

如果你訂開既，日亞官方都有開訂就梗係首選。
如果得一d有另外一d冇，要第2度買，計返分開條數其實都係差唔到太多，仲要分多幾次收件，都幾煩下

海關：叫你隻有棍女神落黎見我

睇完上色都係pass

原來無人講，有貨期了，屌

7月1日（月）
「マシュ・キリエライト」出荷
7月9日（火）
「宮内 レミィ」出荷
7月23日（火）
「セイバー／アルトリア・ペンドラゴン［オルタ］ ドレスVer.【再販】」出荷

我黑貞同惠......................

黑獸下身可脫？

咁快預到23號，咁黑貞延硬喇，惠惠希望月底或8月初吧，大a d代工通常唔會拖太耐

太好了 延多d

圖呢巴打

黑呆有D想衝現
但近期later啲品控

同埋我啲膠延下延下
唔計多數延期嘅黑貞
7月我又有7隻要交贖金

未開箱，有野忙緊

等你巴打 影多兩張

冇玩驚 但有啲想買

諗起麻衣張爛枱

準時死同遲D死

一下一下斬我都好過一刀斬死我既

最慘依家係斬又斬唔死，但次次大大刀放緊血

愛岩都好正 大奶奶

一刀光榮戰死

俾人逐刀逐刀削成人棍

捱埋月尾尼祿同大a黑貞呢兩刀我可以休息一排 絕蹟膠界

愛宕黨已訂

mb條line好難行 愈出愈多愈密

我寧願快快手一刀斬瓜我算
一時就刀都唔斬 突然就十三連斬斬埋黎

屌，一睇扯左

好在突擊唔係我目標,不過出gn arm同流星真係誇張,要幾大地方先玩得起

你確定Later 7月可以出到黑貞
黑貞開訂嗰陣 蝗國訂到爆Ser咁制

你可以免疫

文字透路自由2.0同正義
同埋隻藍迷2l 我都中
eva2就準備左舊錢 睇佢點開訂

好在依家都無咩訂膠,捱埋手頭果幾隻既單,就脫到膠海

我無講過預佢7月出到

F91

唔好斬死我住,仲未J夠D膠

以為月尾兩個字係連埋黑貞

過到月底無新尼祿企劃先算

MB追唔到SF
我只希望衝到Banshee 一隻就夠（如果佢出）
之後專心玩膠同dx飛機

其實都係等qques校服尼祿開訂
同睇中左一隻fes2017尼祿gk
講緊都係下年先會比錢既野

剩係F91同x3啱我,睇個樣應該無咁快有X3

7月 WF夏 我唔信會冇尼祿
過到WF先叫安全

過氣啦 你估雷姆咁多景品出咩

如果尼巴你唔係尼祿痴缐佬
而係阿爾托莉亞痴線佬 情況會點呢
15年出極都仲有

正義算係愛機,但我想等到有無正先入,希望隻正義唔好出得咁正,唔想為佢入隻自由
eva2號我就隨緣喇,唔係紅肩即刻減熱度,搶訂唔到就算,等回價先入.

藍呆身材 性格 聲音吸引唔到我
所以唔會有咁既事發生

btw 下年就extra 10週年
有d怕又一個大坑

阿托堆真飯全部油王級別

eva只入初號同2號,0號就算吧 唔中意0波麗
除非無啦啦出8號

後起之秀有 村姑
唔計JK 便服 禮服
有枝聖旗喺到就係櫃霸級
出多幾隻
屋企成千都唔夠位擺

無正

隻色好靚 佢個書包又係幾多玩法

仲有a+隻無著衫尼祿
不過又係delay到唔知幾耐之後

總之中親FATE就死得

利伸中藍傻 武藏 黑貞 師匠

買

仆街今日買完黑獸先醒起今個月仲有 貓女sonico 同 哥布林的囚われた麗しき女王 要找數

仆街喇

都月尾啦 訂單有幾十日期限 等到下個月出糧既

大家講下屋企之中最貴果三隻Figure 係邊三隻?

我先:

1. 1/5 せめ・ちち ナナリー HGポリレジン完成品 by 岡山フィギュア
2. 1/4 黑獸 - オリガ・ディスコルディア
3. Super Sonico: Clumsy OL Ver

大貴 妄想庭院 好似唔錯

大貴工業 1/6 少女騎士物語 Noel

Frog 1/6 紅美華

Rocket Boy 1/6 七海葵 幾日就到

呢啲唔貴啦

仲有8日人工智障就3歲，唔好又出新裝

1. FREEing 1/4 Saber
2. Alter 黑貞

明明出左兩隻新野
成晚一張圖都無
只係純文字討論

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

banshee有新MB出??

如果佢出

等咗成晚都無圖
淨係得攞貨圖

UC出到濫晒
阻住其他出

有張開外盒圖

等緊大陸仔骨架

mk4 mk5 mk50

你咁講 我應該係 mk85 mk50

有gffmc應唔會出MB啦

我有冇睇錯出MB GM arms同白正義雪崩

無
GN arms到時真係唔知幾錢
好彩我MB唔好seed 同00

擺貨圖就拎黎吊你癮
重點就唔放

對佢地好失望

個盒有啲大

我自己都係拆外盒拎出黎望一望有冇sad就收返埋
吸塑都冇拆

大家都係等摸人巴隻黑妖精女王算啦

負評

邊個做壞規矩
Post 完拎膠圖 引起人性趣
之後就不了了之

強烈要求post完要12小時內開箱

我之前曾經post過真開箱圖嫁
拆埋吸塑影
雖然冇組裝完成姐

1/3 尼祿

1/3 白貞

Gffmc banshee Gffmc norn
1/7理世
對你地嚟講應該好平

最右出膠plx

點解我成日都比人負評

無所謂啦 我夠成日比有心人狙擊

我post情報圖都有負評

同白無垢一樣大呀屌

is watching u

無睇00. 但seed個堆有排買

只影外盒圖

繼約砲大作戰之後
垃圾廠開始踏足Fate
有冇真愛fan夠膽入

Alphamax隻狂三又delay，5月變6月變7月啦

出緊貨啦喎。

特典版 delay??

我訂咗特典版，amiami寫準備ship。

訂左Myethos 果隻
唔知質素點..但賊船$898 好抵

巴打應該講緊再販嗰隻
唔係內衣ver

個腦記唔起有再販嗰隻

00幾好 作畫同劇本都好過GSD唔少

零之使魔 個故仔講咩

200萬人遊行都無人理你嘅訴求

要行動升級

個下巴出晒事

sorry原來我睇錯
我係訂內衣版

穿越異世界

我琴日先post完拎貨圖
罰你由頭睇多一次成個post

我仲未收到孤仔通知

同我一樣棄孤吧
之前我有野訂第一時間去孤仔
依家慢慢轉緊會

精品開訂真係慢

撐義士嘅優先

啫係無咩特別目的
輕鬆啲果種

精品等代理開價 孤同月係自己估價再調整
(好似係)

好多時就係心急就衝左孤仔

孤仔穩陣過精。
無貨賠雙訂， 訂價減左拎貨會再減番

孤仔個價有時FB同網店都無update
要fb pm問佢有無改價或者去門市問

孤仔有陣時會平幾十蚊 但諗諗下精其實近自己少少 所以依家都好少去孤訂
穩陣的確係孤穩陣 又有良心D

我搬左屋
精離我屋企10分鐘路程
不過都係鍾意出mk攞
順便行下街

gffmc都唔錯

減成兩舊水訂價係咩玩法

黑獸 - 黑肉女王 快速開箱中

/
入左既小心
頭髮超易甩色（已中伏）

圖pls

不孝有三

支援

今晚想開一隻

盒面睇唔到

唔開唔會有事
但如果想裝眼鏡
基本上一定出事

咁你唔諗住拎去換？

點換
宜家係自己人手造成
我仲要係米青訂

琴日仲差D想買添

有無相先

無圖你話自己屌緊都得啦

頭先收到通知了

傭兵大隊長：黑暗精靈女王要來了，各位傭兵們！同我上！

配件，鏡底座，貼紙 下體也可脫

速影幾張 敏感位置已簡單打聖光，廢事被ＢＡＭ

１／４好鬼大隻，好重手，個包裝盒好型
上色及造工完全唔洗擔心，同Native一貫高水準之作
唯一缺點係個人認為Lin頭上色粉得濟

黑獸由隻ｇａｍｅ一出開始就ｊ到依家，死忠必買支持
下一隻係黑肉蘿莉，希望９個角色出齊就好，唔好斷ｌｉｎｅ
最想要巨乳白精女王

ｂｔｗ： 你地唔係唔買吓嘛？

好高質
巴打影膠 平時Iso 光圈 點較法？

我隻今朝先上飛機

太慢，所以我無訂直接衝現 即刻享受

等緊白精同巫女

個胸前面個塊野可以除?

我用Macro鏡 開F8 - F10, 快門iso 視乎你落唔落腳架咋，

速影我求其手持影下算，快門1/50 iso auto ,
未有時間罷陣

有儲開特典
如果唔係為咗張postcard
我會喺香港訂 仲要平D

可以，底褲都可以除，滿意吧？

香港應該無晒現貨了

強烈建議下次binding開團share運費

零使係講女主用召喚陣搵老公既故事,講述女主點樣勞役男主

G持！ 下隻買 黑獸 黑肉蘿莉

本身唔鍾意佢，不過要儲一套無計

小A出品既狂三都好好J

對腳係咪想J死人

黎緊會買 貓女Sonico 同 哥布林的囚犯

唔好咁快到貨，成屋野未執好

冇咁多位俾我買1/4 留多啲空位買多幾隻1/6、1/7

係 之前見到開訂 諗都唔諗即刻衝出去訂

訂左 定 又衝現
哥布林囚犯 係咪 Frog嗰隻

貓sonico衝現，哥布林同囚犯訂左一set

係呀，青蛙廠果隻，未買過佢間野（雖則又係同Native一樣）

你又有買？

哥布林女王 我又係喺官網訂
應該7月2號先到

自己畫

我想問有冇畫埋右眼

有呀

舊物新開 快照

半年來第一隻膠，張色紙冇估過咁大張，諗緊可以點收埋

保持本post優良傳統，貼開箱圖

好肥嘅腳趾

巴打小腿啲肌肉勁到

肥宅一名嘛，邊似巴打你偽宅有女

有腳趾J

點解好似個個都知咁
點係哩個POST 黎黎去去都係得哥幾個人

行左一日mk 搵唔到

有冇去好景搵
琴日見有現

同港奴比
才狗邊到慘

其實我都唔想知架，但係你去日本果期，無料巴日日洗腦式宣傳，搞到我不知不覺都記住左，一見到你個名就條件反射諗起有女偽毒依幾個字

邊隻 有無圖

好景可能仲有, 我係好景買

符合標題

係時候開倉

我都估到巴打好景買
係咪一樓嗰間

問下貓控巴
依隻似唔似loli

係呀, 買現貨我會係佢度買

虎媽 すみません！

波細/ 無波全被視為籮莉

咁香港咪好多loli

你差唔多個個星期都開記招
點會唔知呀淋病
200萬人上街示威 叫你下台

又入我數

多得你

淋病你下台啦
仲話做埋果三年任期

之後再做政協副主席

冇喺佢到訂

接落黎3年有好多工作

幾時搞返個貼圖show off 日

讚成

睇下大家入坑以黎收埋左d咩好野

隻野幾錢，想衝

現$2080

no

可接受，聽日衝

如果矮番一個至個半頭會似啲

條裙掂唔到地係咁鬆出黎，結果要搵野墊住條裙
係我中左獎，定設計就係咁樣

聽日再睇下先
今日就係無行好景

未試 一陣試下

0使真係經典黎

山口昇老師安息吧，多謝你帶俾我地咁精彩既故事

當年第一季覺得好型好感動

呢位巴打係呢個post嘅清泉

月頭話出荷等到月尾

我都係關鍵一席

點解唔貼膠圖會比人屌

臨訓前先見到呢d post 真係可惡

祝你有個愉快既晚上

佢係唔會撤回圖片嘅

冇野

狂三個屁股真係好正好想咬啖

但聽聞約戰入面十香係純靈力精體
其他嗰9(10? 零算唔算?) 個精靈全部都係由幻影賦予少女靈力而誕生 有啲係未成年

有無巴打有七海葵開箱？今日見到旺精有現 心郁郁想買

你睇下其他人開箱 就返唔到轉頭 聽日即刻去追現貨啦

成身滑劣劣

喜歡玩腳嗎

月頭話出荷，等到依家先收到
原來叫千夜，一直無為意叫咩名

同學屙尿你食蕉

真係相映成趣

佢想做岩岩游完水個效果，但點解我覺得膠膠地

你搵半杯精侵腳
先真正還原效果

唔小心溝咗啲精

竹達結婚
有冇巴打po佢配過嘅角色figure賀一賀佢

早

我淨係記得乳龍同小貓
但無佢地嘅膠

睇完隻狂三好想入呀

係
雖然不可脫
但個Body真係做得好淫

有冇人知呢隻下身脫唔脫到?

而家現貨幾銀到 好想j

現貨唔清楚 不過孤訂 $883

限定版$1049

下身唔可脫，官圖望落啲肉紋&縫位細節處理有啲差,魔太郎嘅figure應該仲有得出，pass左佢算

thxthx thx

膚色咁深 不了

UC出品都係等現貨安全啲

摸人巴成功推左兩位巴打入黑獸坑

想脫下身 等Skytube啦
Skytube新出既
例排上下可脫

開箱

有冇咩fb group 有figure買賣推介下 日亞貴到傻
丫拍同旋轉都搵唔到

現時點見到$1280 應該係普通版

琴日旺精見到普通同限定都有喎
咁快賣晒

要壯大我地個傭兵團隊，儲齊戰力去生擒最後的白精女王

一陣去旺精睇吓先

又訂咗點兔fig
又跌錢

好景問咗 $950 普通版
另外仲見到黑獸 不過好大盒 擺唔落

訂左
試下中伏

呢個body正但個頭有d似seed仲入面個個

想買黑獸唔知聽日去仲有冇

伊札克

第三個中左摸人巴毒嘅巴打

不過如果BINDing真係出晒成隊戰隊
到時真係買到窮
1+2同外傳 成20隻

又入佢數

遊巴轉頭又會講高達

呢隻有丁既

近期大家嘅活躍度咁高
呀寶唔需要出動啦
始於民心凝聚埋團結一致 力量好大
咁我就唔需要做推手
無大台就係最好嘅大台

又關我事

緊係關摸人巴事
原本今日我見到現貨已經想衝
不過今日仲要攞隻iron spider 呢個月唔可以再入咁多隻

得一隻定多隻？如果得一都好大機會冇

你意思係黑獸？ 好似得一

恭喜

最近多咗特別內容
佢都幾有恆心 一日一條片 年中無休

小朋友才要選擇

Sorry 打錯左

唔買限定版

問左 原來呢D 係叫餅卡 一包得一張

咁我寧願買file

限定開咩價?

冇錢呀 如果打緊工就必買兩隻

1049

麻麻地另外個樣

屌..有D心郁

利申:一隻DAL都冇

我唯一一隻DAL
我係睇中佢副Body

都係忍一忍
下個月又要追禮服黑貞現

見到有啲想買狂三旺精有限定版?

唯一一隻dal 我都俾中body

MF 嗰隻
延左去7月

同高達嗰啲一樣食到你傻

限定有咩特別?

多一塊臉

塊餅都ok

1代人設好D, 外傳麻麻地, 2係得個巨乳女魔法師正

MAXFEX IRON SPIDER好伏喎,

幾乎個個都話爛蜘蛛腳/爛關節

買黑獸好過

男人點可以同囡囡比
梗係囡囡優先

YO

Hottoys Iron Spider
如果MAFEX Iron GG 我即刻衝黑獸

平機會：Lady first或構成性別歧視

清一色咸膠

好正 我都想有咁多位放膠

好咸

打直影唔得咩

未執好

出個全景啦
要睇晒成個紅燈區
花街入面每一個都要入鏡

金蓮好好J

我要求點人數

有Sonico 無Sonic

我隻春梅冇位擺....

強烈譴責 amiami特 膠板腳 原來唔係不銹鋼黎

大開眼界了

你幾耐同潮唔潮濕
我隻魔裝校園hxh貓貓擺都未生銹

問題係材質 唔防銹

遲左兩個月米青終於有

有相有like

你想留任 黎緊果3年努力啲貼相

你地啲櫃每一格個樓底都好高

金蓮個胸改左軟胸？

我d膠無位罷出黎，只可單隻影

訓前又貼下膠先

懶拆膠系列

初音亂入

冇。。。

訓lu

哩d櫃仔幾正 有門打開執位幾方便
巴打係咪淘佬買？

你隻隻都影完相放返入盒

想收莎莎拉兔女郎好耐,但次次見到個炒價就縮咗手

亞加力膠盒整咁大個疊上去其實唔係好穩陣

竟然有隻zoid5

新人(其實係CD rom)報到一下 小弟玩膠近15年，見證住依個行業由當初幾間廠做起至而家百花齊放，近年因為各種原因已經好少買膠，見大家貼膠貼得咁開心，我都想參與一下，貼住一張先

係我重係學生嘅時候嘅收藏。以後得閒會再分享其他(其實主因大量膠都收左係迷你倉)

當年呀霞變咗一代女神

間間舖都搵佢守門口

霞正係我第一隻pvc, 當年我一入手拆開一睇，我即時覺得將來都係pvc嘅天下 (以前係手板件自己上色年代)

仲有黑霞
哩隻真係算經典 係街成日見

有d放返入盒，有d本身掉左盒，放入密實袋包住咋

見巴打影sonico好似唔錯，有冇推介邊隻最正？最好可cast off

原來sonico都出過可脫
我以為佢係全年齡向個種角色

同我一樣，買膠買左十幾年。中學時期買左一隻DOA霞姐，後來發現原來買左假貨，唔忿氣要搵返隻正版黎買，由此跌入左深坑

依家屋企計計埋埋都有百隻膠，舊膠好多都拆晒盒放入大儲物箱保存，足3個裝滿

超級鍾意果d又唔捨得掉盒多到成床頂都係，都未得閒整理

btw: 依家買膠比以前少左好多，原因盒整到愈黎愈大盒，

邊有咁多空間，其次愈黎愈貴，而且款式好多唔啱口味

認同請分享

有得cast off 果d反而做得唔好睇，除完會發覺個胸型怪怪地 有cast off 暫時胸型做得最好係native 果隻OL服

無得cast off 既話個人推介 緍紗服係必買

cross over 神大人果隻都幾正

我覺得

百幾隻膠
唔諗租個迷你倉？
咁多又無display會唔會驚出油？

過百隻

咁多
我諗都無得佢驚啦

見各位巴打咁有心
決定今晚影哂啲咸膠
Share比大家睇

古董泰莎

G持

我又影 不過唔係今晚

我都冇計過自己買左幾多隻
其實依家個價已經去到唔合理，以前普通一隻都係4000-6000円，貴起黎都係7000-9000 円，10年升左3倍以上

最近買嗰隻係魚雷妹 上一隻已經係金蓮

咁又無出油喎，仍然好乾爽

以前d膠好平架咋，都係$3-5百蚊，當然質素無依家咁好

maxfactory以前霞姐都係$4xx, 依家復刻版成千蚊

喜馬拉雅貓巴打 租倉幾錢？ 你由霞姐買起到依家應該都唔少貨

我唔租倉原因係又要比一筆錢，又要去探佢地麻煩

咸驚廠看板娘
佢本身就應該要咸

所以我之前投訴佢賺夠就開始從良
果時啲唔識嘢嘅00後負皮我

你叫文宣組出長輩圖分享啦

公德無量

最初好似約500蚊一個月，講緊6,7年前，之後再換個大少少嘅，係迷你倉大火後加租而家要1000一個月

好貴

幾時搞返個貼圖區

呢個香港訂做...淘寶都買過...真係有D錢唔慳得同唔可以貪平,會後悔...

好羨慕你地有位罷膠

巴打有無香港訂造推介？
依家出左黎做野 張書枱空左出黎想擺下膠
唔想就咁買出黎鋪塵 先諗住買個膠盒放好佢

淘寶係運到落黎爛晒 定係唔受力 疊高就出事？

個倉幾大？

香港貴好多喎

最近淘寶訂咗個櫃
遲啲將啲膠開盒我都可以加入貼圖大軍

淘寶訂櫃點送
有兩幅牆想用盡佢

依家係櫃都係舊野多，10年打後買嘅都懶得開，最主要係人越大越懶 下次去倉時會影順便點下數量

依樣要睇反屋企張單先知，太耐已經唔記得

尼祿今日出荷,快D收我錢啦屌

淘寶果D你唔疊高就冇問題,但個門日子耐左會灣
香港做係貴..但D料同做工同淘寶完全係兩樣野黎,香港做果個一個頂3個...但實淨好多

全部淘寶箱

我淘寶左個 唔係好差姐

Stronger靈一同三？

係,AMIAMI 版面寫左IN STOCK
但我個ORDER未

細個果D係唔差,但大個果D就唔受得力
香港做果個70*30*60 兩層,真係硬淨,都4年有多
淘寶買左3個
80*30*30
80*30*50
70*30*70(雙層)
耐左門開始灣,疊兩層,門開唔到(重得滯)
一個櫃成10隻公仔都幾重下,最底果個一壓爛就真係飽晒!

呢隻點睇？個人麻麻地婚紗同神大人造型

alphamax sonico with macaroon tower
Max Factory super sonico racing ver.
Alter super sonico 水著聖誕ver.

等睇開箱

點解我個隻仲未有架

我覺得呢隻唔除好睇過除

除完個胸型扁左

泳裝可以留意下黎緊新出1/5果隻

天秤座 有創意

真
最近出全部正常向

以前連佢隊band 宇宙第一速度 成team人出咸驚添啦

所以我先要屌nitro+ 係度玩限奶令

無可脫仲要加價好多

搵夠 上岸

但炒飯妹照衝

已仲有天平座

訂晒啦
費事升價

上網睇左圖，個人覺得都唔算扁，係太啡

呢個幾好

件包裹琴晚九點就停撚左喺hk air mail centre 冇郁過

竟然係咁
我果個只係買左半年
可能放耐啲同你一樣

orchidseed好多都無第三點

sonico無出過有第三點嘅膠

有2點必有第3

有冇巴打知好景一樓平時開幾點至幾點

有冇人知再版果隻學姐delay到幾時

黑獸？ 會唔會mail centre有傭兵駐守被輪緊

6點pm

六點先開？ 有時想衝現 不過好多時都摸門釘

Fig速做咩 fb同個網冇左

Hongkong Post Notification [24.06.2019] Speedpost Item No. held at Kwai Chung Speedpost Operations Centre, pending for delivery shorty.

準確啲 應該六點九先開

屌 咁夜先開

個倉4x4 呎

想問啲fig衝現係邊衝多?

米青 月份 國寶 三碌鳩

oh thx

行過旺精見唔到狂三

忍唔住打去郵局問
郵局話多野過頭 聽日先派

上星期六去4點幾都開咗

星期六日會早開

黑獸現已冇

我啲膠擺哂係普通玻璃櫃
而家夏天晚晚都開冷氣
到第二朝返工出門口先閂
但今日好似無閂好度門，老母路過見到個櫃好多霧氣，佢話摸落去塊玻璃度出哂水

因為知道一冷一熱實有霧氣，所以平時都會閂實房門等佢溫差唔好突然太大變化
其實閂實房門等間房溫度慢慢降溫有冇用？

利申已經每一層都放左防潮包

有冇巴打知道春梅個笛入唔入到? 定係晾住? 〇眼入唔入到?

開完冷氣,唔好咁快長開房門
等佢升返溫先
唔係d熱既濕氣一入來d水就結哂係d凍野度

有用
房門開少少那
一係早少少關冷氣
一起身就關
出門口就可以開門開窗

最後一盒比巴打買左

收工之後唔洗過去了

出街抽溼機 回家開冷氣

有米巴打
每個月電費咪好貴

無論有冇膠 都要開嫁啦抽溼

膠重要過錢

下個post 叫咩名

1999

就係買唔到

窗長期閂實
平時房門係閂實既，唔知有冇事
係今日度門開左少少那位，老母入去就見到成塊玻璃都係霧氣

定係因為我平時冷氣開太凍

只能夠說 你屋企太熱

我以前都係租倉嚟擺膠,最後都係頂唔順租倉費無續落去(計落每月租要成一隻貴膠嘅錢

可以菊花鮑魚各入一枝笛
但唔係自選

只可以插拍定款入指定位置